亞視算唔算亞視界嘅亞視？

洗唔洗咁快呀

好快咩

十幾秒

邊個負評我
中和返先

再負皮多次

幫你再中和

噢，㩒錯掣

越嚟越多負皮 巴打玩我 ?

有冇巴打可以幫我補血

召喚補血

噏乜鳩

侵仔你咁樣我都好難幫你架喎

邊位呀叫我侵仔

有冇人幫我補血

幫手負皮左